大家要諗定無鐵搭，無巴士搭嘅後路

唔好亂，加油！

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

今日同琴日都係，封哂鐵

對敵人仁慈=對自己殘忍

push

守又好，退又好，你只能諗增加對方成本，事實我地係弱方，只勝在人數。